連差妹都唔吼我，真係好慘

大學溝過條差妹
真係印度過黎唔識講唐話個隻
但唔吼我
老實講
嫁俾我申請佢過黎
even住天水圍東涌屋邨咬老綜
都好過返印度做ol逗個兩三千啦係咪
俾盡咪五六千，係印度
even專業人士
真係好慘
local唔吼我
大陸妹唔吼我
雞都唔吼我
差妹唔吼我
試過俾賓妹無視
仲可以溝咩女

賓仔有冇試過？

差妹就易溝係咩定律